酒櫃潮濕 請問如何防潮？

溫差大就濕
應如何防潮是好？

？？？